申請愛沙尼亞 e residency 係唔係可以幫手開外國戶口走資?

聽講只可以開商業户口，同埋好多歐洲銀行都過唔到數去愛沙尼亞銀行

Push

你簡簡單單開過CS int同transferwise borderless好過啦

認同

transferwise 好細間
按 asset 計分分鐘細間過 firstrade

所以身家放CS，攞錢用transferwise